警察原來咁易做

警察屌人 返左三十幾個鐘好大壓

警察比人屌 唔撚做 唔撚守

警察比人投訴 有一哥高層攬 自己人查咩

一哥人工29萬英文都唔撚識

警察原來咁易做 唔怪之得咁多毅進仔做

推

大家可以不同意，但記得不譴責！

拒絕分化、槍口一致
對準殺人政權
不退不讓！

堅守底線，
因我們沒有退讓的理由。

未爭取到五項訴求前，
香港人將「不撤不散」。

五個訴求包括
1 • 全面撤回送中惡法
2 • 反對定性暴動
3 • 釋放抗爭者 撤銷所有控罪
4 • 追究濫權警察暴行
5 • 林鄭下台

不撤不退！

[文宣戰]抗爭告白心聲Poster，
請廣傳！！！！

可以入post睇睇
最好幫手推埋上熱門
等多啲人睇到

(想share但又懶既直接係最底copy再開！)